今日同事問點解唔全力包政府設施，要周圍去

佢話去元朗等等對香港經濟影響唔大，對政府影響有限，唔好周圍光復，全力包政府仲好喎，

唔識答，大家點睇。